有冇平平地嘅收音夾mic推介下

用嚟拍片，有冇巴打熟

saramonic

你要有線定無線
想直入機/Recorder定電話錄
平平地即係預幾錢左右
拍docu talking head錄vo定drama

平平地即係預幾錢左右

Rode smartlav+

無線咪

500蚊內有冇推介?因為都預買幾支

你買錄音筆袋係衫領好多啦

要無線 budget仲要咁少

實不相瞞，用緊

上面班大佬唔批多啲冇計

用iPhone收音都唔差

真
其實iphone唔差

我試過帶漏wireless
副導用iphone幫我解決

點解決

拍餐廳訪問主廚
部iphone放係啲碟後面
就返機位睇唔到部iphone

離到咁遠唔會食哂d空氣聲咩

唔係呀
係一堆餸係檯面
主席就咁坐係位到接受訪問

個副導都幾高轉數